我地委員長醬囝系米比共匪連囝打壓，bam左牙？做乜吾見人

連囝又偷偷地bam人
有冇國軍手足支援醬囝牙？

國軍已經介入
希望連囝準備投降